有圖慎入 屌你老母潮濕天好辛苦呀

成個人立痴痴咁
天花滴撚哂水
諗住貼天花出黎都係算啦 好撚核突呀

我都覺

圖?

同情分：正評乙個

有圖=冇圖

你係咪真係咁想我貼呀

幾驚樓主貼圖

做咩

個人又瞓極瞓唔夠

失眠添啊
聽日仲要早起

Agger

又濕又大雨

次次呢啲天都有衝動去買返部抽濕機